啲垃圾KOL仲幫Joox呢啲大陸app賣廣告

咩mc 日日post joox

但唱歌好聽就無計啦

who？

who?

做乜9

鼻哥窿咁撚大

咪醜樣唔好post拉